「熱狗」下一步係騎劫「勇武」連登「玩撚完」

原本只以為有鬼
睇呢個幾月嘅推進
由膠Post 冚曬正經討論及行動Post
繼而 和理非屌勇武
然後一齊割左膠
再嚟 勇武割和理非
跟住再割泛民（一如以往）
而家屌緊大台

下一步
係騎劫埋勇武
分化撚全面覆蓋

呢個劇本係咪好撚熟？
屌你老母
連登仔醒未呀
我哋嘅成功係團結呀

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

要團結
一齊做 先有用

一齊推一齊做呀

首先要大家有呢個意識同共識
一齊做先有用㗎

邊有比人分化到
一有人分化就比人屌走左啦
幾時輪到熱狗講野

大家幫幫手

CHing
真係好多分化post呀

所有正經post 請加d字，等其他人可以搜尋，唔洗成日睇熱門post，揾唔到正經post

無人理熱狗囉

有好多今次先至參與嘅人
或者淺黃淺藍絲
好易畀人界走

點解又關熱狗事

你唔見入面全世界都屌緊條友咩

大家有咩建議？？加咩字喺前面用黎區分？

錫春袋
撕紙狗

咁都賴熱狗搞事？

又關熱狗咩事

因為熱狗成班怨婦
日撚日屌依樣屌果樣
煩撚到仆街

唔撚理佢係熱狗定係鬼定戇鳩
總之唔要分化撚Post
正經post要上門

但不得不說，有d正經post的確上唔到熱門，其他人又揾唔到

屌你左膠大台晨早就應該割喇

拒絕大台！！！拒絕左膠！！！

勇武抗爭增強市民話語權

結合和理非凝聚民意

已經足夠！

果啲騎劫運動嘅大台同送手足去死嘅左膠通通唔需要！！！

加咩字佢哋都可以跟喎

咁你點樣證明而家呢班你口中所謂既鬧大台人係熱狗所為？

熱狗躺著也中槍

咁你有眼分架嘛._. 而且依家連仔出埋不推post回覆

你班垃圾連登仔 唔撚識用不推文回覆咩 冷處理d分化post就得啦
推哂上黎 阻住文宣工作

又賴熱狗
你咪又係分化緊熱狗
又話各有各做：0）

鬧大台只係批評做法唔係分化
點解連少少意見都唔可以接受仲要屈人分化

屌大台既九成唔會係熱狗 屌左彩屌泛民既就好大機會係

所以
一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

你開post叫人不分化但一開波就分化熱狗
利申最憎熱狗

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

你呢個post咪分化post
屈人都唔講證據

咪再出依啲po啦

又分化

師兄 一開連登就見到啦
大家唔係傻撚嚟㗎

我開完但見唔到
你係平衡世界個連登呀？

Push

推

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

一屌大台就話人係熱狗
你班泛民就係咁既水準

分化熱狗冇問題, 正如分化支那畜牲都係冇問題一樣

感受緊唔想返去五年前
我開始頂唔緊

起底咪知囉

又想嫁禍熱狗轉移視線
細良班P牌打手咪撚咁低手啦
帶撚左成個禮拜風向搞大台

6, 7月就係
而家已經全面進場

啱呀 好多呢啲
到今日我都唔見多大埔
深水埗post
記得用不推文手仔先得架
咪推垃圾分化post

真係好多人推垃圾post

都係無呀 無人想知 無人會理班熱狗
不過我個區得DAB同熱狗

純文字討論？
垃圾post 不推文 p牌帶風向

一黎就分化熱狗叻仔啊三毛

哈，點解和理非啲post硬係搞到長輩圖咁，一堆大字，五顏六色咁既。

好支那wor

飯民還可以逐單同佢計
熱狗真係永不錄用

邊便劣績多尐？你肯定你行為理智？

而家熱狗有無開咪屌連登？ 陳雲有無阻你武勇 黃洋達有無話話要大台 鄭松太佢都係1/99 做自己應做既野 話人分開連證據都無就開post屌熱狗

一個鄺囝屌撚打你十個鬆泰

唔好意思師兄
用熱狗係想draw focus
重點係一齊做

唔理係熱狗鬼分化撚定戇鳩
要有共識，推正經嘢上熱門

你都on撚鳩
1. 和理非屌勇武，你屌熱狗做咩
2. 屌左膠有咩問題？左膠出賣港人你覺得可以？
3. 無人割和理非，一直講緊各有各做，你係到鳩吹？
4. 屌泛民同屌左膠同理，有問題？
5. 屌大台係是次共識黎，你岩岩放出黎？

狗屁不通，乜都入熱狗數，唔講道理係到抹黑，垃撚圾

利申，非熱狗，但好睇唔過眼呢啲post

屌你啦，你係咪民主黨打手？？？
乜撚都賴落熱狗，你邊度有見到熱狗出現呀？
你開呢啲post就正正想搞分化

你老味p牌仔扮晒熟兩登咁

但全部po上晒熱門 要屌就開不推文回覆

大家唔好錯focus
呢個post嘅重點係

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

一定係熱狗搞事
好慘 點錯都係熱狗

熱狗即刻衝晒上嚟

國師係咪熱狗黎，我見佢地果邊日日屌緊

引蛇出洞都幾好喎
大家自行判斷邊啲人要block

唔好話針對熱狗喇
無論係咪熱狗都好 總之邊個搞大台
搞D違反大量抗爭者意願既行為而不收手就要一定要屌
泛民有幾個都比人屌過 但好快就收手道歉 咁大家都無再計較

有d野真係好自為之
熱狗如果真心想爬山 大家唔應該阻止

真心想爬山任何人都唔應該阻止
一尾鳩屌搞分化嘅就免了

被熱狗人地有撚岀過來咩

一齊推一齊做

玩膠, 左膠, 分佬割蓆狗

宅文三柒老屈連登仔鐘意造神(佢指鄺神) 要搵神拜 睇得多壞腦 又話連登嘅論述同行動全部都係來自陳雲

下一步
巴絲可以整合
分化撚同鬼List
Cap埋圖做証

大家自行決定Block
要救連登呀

大家都要先block係
正一分化撚

有無人知黃大仙係咪取消左，點解取消？

睇番d d post, 陣熱狗味出哂黎

就係囉
熱門冇晒行動post

Up

不分化唔包熱狗
佢地開始蒲返上水面

你屌人分化
自己咪又係分化

我公道講句 樓主死全家

不分化 錫春袋都唔割！

叫人
唔好分化分化撚係咩玩法呀？

同講警察都有好人
我哋唔好衝
唔好用武力
唔好圍狗屋
有咩分別呀？

目標一致就係同路人
同路人不割蓆 各有各做 講好既

其實呢邊嘅存在某程度上就係反抗高登大台熱狗

呢度係有班陳雲撚陰陰濕濕

由個post 沉底

泛民唔屌㗎，做咗咁多出賣前線嘅嘢都唔屌得，不如改名做處女黨喇

樓主係分化三毛

一齊做

所有膠Post /分化Post
feedback唔多嘅，由佢沉
多正評嘅，先至負皮，再齋屌唔推

正經行動/討論/文宣post
同我推撚返曬上熱門啦

下一步
巴絲可以整合
分化撚同鬼List
Cap埋圖做証

大家自行決定Block
要救連登呀

頭先有巴打提議喺標題加字
畀大家容易搵
「行動」「文宣」「討論」「策略」

有冇更好提議大家諗諗計

ching
如果你係分化撚，我屌你老母！
如果你只係勇武文盲，唔該你睇清楚我講咩先

回返你，分化撚冚家剷
如果你係分化撚，我屌你老母冚家剷
如果你只係前線勇武，你睇清楚我講咩先啦

推！
吸取教訓，停止互屌！
兄弟爬山，各自努力！

做咩又屈熱狗，我都未出過聲啵

建議年仔加多個功能
可以揀多feedback嘅回覆排序
不論係多正評或負評或者再回覆
都排先

咁大家就可以自行判斷人同鬼

再整合一個分化撚三毛list
就可以還我清新連燈

關熱狗乜撚野事呀？

正經po大家記得落tag

點樣界定鬼同分化撚

兄弟爬山 ≠ 不接受批評/不聽意見/一意孤行
批評/意見 ≠ 鬼/分化/割蓆

人會講
唔放火/ 唔主動出手/ 唔向人掉磚/ 唔傷及無辜 / 不被捕 / 不流血/ 不作無謂犧牲

已經做咗嘅， 即使唔認同，人會搏命兜同包返住

佢哋係乜撚都支持！！
遊行/集會/不合作/連儂牆/圍狗屋/ 破壞公家嘢/衝立法會/遊擊戰/ 還拖狗及黑社會

佢哋有冇割蓆？咁叫分化？
定係關心/ 擔心/同痛心？
係咪真心爬緊同一座山
大家心中有數

分化撚同鬼會講
遊行/集會/不合作/ 連儂牆/ 唱歌/嗌口號/ ......乜撚嘢都係冇用

越激越有用！
越撕裂越磨滅意志 越有用！
越急進越好！
冇衝突就係冇做過嘢！
建制唔撚屌，泛民最仆街！
唔啱聽，就係三毛/P牌 /反屌人分化/割席

喺現場嘅鬼會煽動得最激 帶頭出手嘅，屌人食花生冇撚用

唔解釋，呢啲一定係鬼同分化撚！

我相信
真正嘅前線同勇武手足，唔會抹殺同推翻 其他參與者嘅付出， 佢哋一定明白，兄弟爬山有好多條線， 大家都好珍惜，每一位真心想一齊爬上山頂嘅手足， 佢哋會激辯，但係絕對唔會割走任何一位手足

這段字，就是在熱狗間瘋傳，咁都唔係分化我唔知叫乜

幫佢呢位師兄有Point

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

鬼/分化撚現形記

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？有冇掉磚？有冇煽動？有冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

今日將勇武行為推晒比黑警已經係分化啦
個個疑心疑鬼
鬼係要捉，但係靠肉眼睇觀察

當初泛民同本土派割席，就係將所有野推落鬼做

現在將所有前線升級得返來的武力推向25警察身上⋯⋯咁嚟緊就係白色恐怖了。以後一有人敢放火、敢衝就會比人㩒低，如果日後示威前線將沒有升級行動，變相瓦解運動。